利記主場一條龍，作客一條虫

咪撚踢啦不如

而家開車翻利物浦算啦